我回家了

自從過左連登，一次高質文都未見過

回家了，不跟你們玩了，希望有一天能在家中相見

點解冇人同我道別

想睇高質野就唔會上高登，連登架啦

去錯地方啊你

多謝你的回覆,love u😘

師兄 好似香討高質d

清我唔想同d廢老奶共阿